繼續留學定返香港做野好?

繼續留學 讀完留係果邊做自己夢想想做既工 (但果行人工低 工時長 一世做窮鬼
(PS: 岩岩讀完個一年課程 繼續留學 = 轉學校課多個課程要2年 , 小弟今年23

番香港搵工 勝在唔洗交租 生活應該會輕鬆好多

真係好難決擇
如果讀上去 要屋企人洗多幾十萬 就係為左做一份可以話係無乜前途既工 又好似好自私感

但如果返香港 可能又會係一生既遺憾

各位點睇

繼續留學 追逐夢想 ! 窮唔緊要! 最緊要係做到自己想做既野 !
錢就最實際 ! 就算做唔到有錢人 但起碼生活水平唔會差 存下錢 第時有錢做乜都得啦!

岩你老母
字都未識打學人做嘢

邊讀留學呀 印度呀？

假如你留學真係日日讀書，咁番香港算啦

咩工呀

乜都唔撚講仲要學人出投票po
你條on9早d返香港咪撚哂你老豆老母錢啦

讀咩撚野你又唔講，咩國家又唔講，朋友你番印度食蕉啦